文宣組好撚勁

學無恥中共打日本仔：敵後進攻

呢個人好勁 帶緊藍絲風向

呢d可以加密

人地係真藍

唔好出賣自己人得唔得
各有各做

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

屌你樓主個撚樣就加密啦 仆你個街

扮得好似

你係咪有咩誤會
呢個點睇都真藍黎啦

其實唔係扮 係真係戇撚尻

屌你老母係咪低能架，加密啦

係真㗎啵

加密

屌你老母篤灰狗 下面唔撚好再回覆

X志偉

成班人嘅留言...
真係難分真興假

del post啦

其實加密係唔係咁難

正評係樓主嘅

汗水負出白費

多謝樓主篤出25 仔

樓主真係豬閪懶尻醒

真藍嚟嫁

哩啲一睇就知仆街藍屍仲要講野咁冇腦

咁樣督出黎可唔可以大叫一聲屌你老母督灰狗

真藍絲嚟

檢舉呢個post啦

屌你呢個真係藍絲狗黎

請受香港人一拜

正仆街黎

文有文鬥

仆你個街死藍絲

識她的人都知真係藍絲

好撚癲

Push

屌人地真藍黎架

死藍絲！

人地真廢老、真藍絲
你地咪鬼推

對住啲d死藍絲有咩好講

藍絲狗就冇撚腦

屌你老味幾撚勁都冇用啦
俾你個傻閪爆左出黎

成日cap d藍絲post出離把撚咩

佢真係藍黎

屌你樓主係咪on9?

重點係離婚的女人。怨氣特別大。 無左男人的滋潤

400個弱智比正評

真藍絲都唔識分？

仆街樓主

不嬲連登仔唔撚睇投大邊

條友係真藍絲黎架
上次先同佢fb嘈完之後比佢封左

點撚樣，成日出賣自己戰友

藍絲狗

屌你啦樓主 人哋真藍絲嚟

我都係

推

已負皮

屌你老母樓主 用下腦

咁深藍點會係扮

各位 人地真藍黎

樓主好撚鳩

屌下你，同篤灰狗冇分別

條你土唔好屌咪冇人知囉on9

樓主係咪on9架
真藍當文宣組

應該係真藍
但戇鳩樓主篤鳩人

請唔好太注重G20 要有兩手準備

呢個點睇都係真真真藍黎咖
可唔可以用下個腦先屌

快啲post ban 圖等admin del post

樓主驗下腦先啦
真藍絲當自己友

Diu 豬隊友到

好撚勁 都好撚嘔心

我做唔出

擺睇定罷睇呀？

最勁就係去到難分真與假既地步

多撚謝樓豬玩踢爆

真藍絲來架！！

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

吓，真藍嚟咖喎，樓豬係咪有咩誤會？

真藍

屌你老母特登貼出黎係咪好撚叻呀你 傻鳩

樓主3毛

真藍黎，玩野咩樓豬

好撚似

其實係真藍絲

會唔會全部都自己友

屌 條八婆真藍絲黎架 on9

有樓主呢啲唔加密嘅豬隊友
真係害撚死全家

你爆出黎咁其他藍絲咪屌番醒佢囉

樓主你條柒頭皮真係以為自己好撚醒

好亂呀媽呀

push

嘩屌，依家啲藍屍連師奶都搞

唔好推啦

屌呢條周玉如，上次同佢理論先知啲藍絲可以忽上腦。點解仲會覺得佢係假藍絲

唔好擺上嚟，自己睇自己笑就算好冇

現居香港
來自西安市
離婚

藍絲大媽，你閪痕牙

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

難分真與假目標一致就好

根本曾經係藍絲,先咁勁掌握到藍絲心理

你地班友亂咁推，好明顯正常藍絲嚟啦，唔好俾人帶住走先得架懵丙

死藍屍

袁志偉

點解我搵唔到如姐個account 好想同如姐瘋狂廣場舞

死支那狗識講人話架咩

難分真與假

樓主可以死全家

樓豬弱智
一睇就知真藍啦

又靠害

「他又指對於社會的新情況發展，警隊必須要依法處理，徹查到底。」
from fb

支持前一哥李明逵！徹查到底

呢個真藍絲黎架

Del post 啦岸鳩

下佢真藍黎嫁wor

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

為咗個post 沉決定負評

重要事項：流水佔領（星期一）

真藍嚟㗎，係咪弱智

屌你老母有lihkg ac都唔撚加密
你個腦漏撚咗係金鐘呀

真藍囉

擺明真藍絲啦

真藍絲嚟
咪亂屈鳩人

On9 放上黎做乜

[

舉報左

真藍絲同扮嘅都唔識分？
呢個傻閪之前有支持撐警大遊行
好心fact check咗先啦樓豬

乜撚以為 自己友同對家都分唔到 第一日上連登？
你隻隻藍絲都post上黎只會阻礙出面實用post討論

古代按軍法應該處斬。

D人鬼知咩 到時咪又唔識分

一d都唔好笑 唔知點解樓上仲可以覺得好有趣 西安出世仲敢落黎扮香港人撐警察? 話就話藍絲 實際上就係大陸人扮香港人落黎搞亂我地香港
依d我通常唔多理 見一個舉報一個 係就係唔知有幾多無知婦孺 比依d咁既大陸人洗腦 係到妖言惑眾

文宣可否有司令部

樓主三毛

人地真藍黎架傻閪

文宣三支紅旗迎風漂揚
好感動

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

屌你老母呢頭就出賣人 係唔係傻架

［文宣組入一入黎］關於「起底」嘅一啲相關法律知識

我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀我分唔到真假好亂呀

黃屍正一死賤種

呢個真藍絲黎
唔好認錯

咪出賣手足啦ON9